prince係度做乜尻..

幾驚係另一個prince